【廣東話】香港大紀元手足美國國會現場直播

大家支持下Hailey

隔離po熱緊喎

大紀元愈做愈好

Pin唔曬咁多

我明點解美國仲會咁多人中
9成人都無戴口罩.....

今日搞到咁仲講口罩

見到o者
我都好擔心侵侵

成晚訓唔到

邊個話大紀元唔可信 果班人除左係藍屍 我諗唔到任何理由

你咁講法，

成個華盛頓應該一早就淪陷咗要全境封鎖

btw美國上年武肺疫情大躍進係BLM全國性佔地之後兩個月期間

見過世面既就知大紀元有幾勁
中共去到邊佢地開到邊

Hailey bb

TG 探子Channel 有手足文字直播：

，

係時候要帶 裝備 至可以走到最前

頭先鏡頭影到閃光彈爆果下

佢下次起碼要上番個6200

你攬住口罩過世啦

又一隻泛民左翼防疫賤畜